[突發]熱血白手套葉正淳 熱血殘獸胃隔空對罵!!

做咩搞人老婆!!!!?

補圖~

唔知邊一方叛變喇

好撚柒呀殘獸胃
成日做撚完d壞事想唔認

殘獸同葉政淳點解反目？

唔係打撚晒邊爐咩

利窮則散

扮fd~

葉保安如果肯講出真相,將成為有力證據篤死熱時.

請棄暗投明,講比大家聽當時既真相

就來執笠依家想一野劃清界線呀?屌你啦, 真係當大眾白痴呀

希望獸胃公開post呢張相嘅原圖

啲前熱狗係咪改邪歸正投靠本土Fuck支那大業？

支持

公共性清算

最新消息

嗰陣鳩達係咪特登影相用嚟要脅保安狗?

一早知熱狗鍾意扮fd

用完一腳伸開

Used condom

看更佬都要俾人清算
又少左隻三國人物

應該好快會出現
達:葉只不過係幫過我既契弟

阿達，看更佬搞你屋企人wor,唔係唔還拖呀？

預應葉生會加入法國佬美食導賞團